而家連泛民打手/五毛都同許智峯割席

見微知著
或多或少知道泛民吹咩風
許智峯睇路

@五毛狙擊手
@LIKLN
@食魚有魚味
@真俊華
@慕清流
@waiwaiwai
@波台唔係台
@求銀祈
@先知-穆罕默德

退黨吧
本土派歡迎你

關sir，發唔發覺班泛民支持者在民主黨開完中委會後先陸續出現？